[一齊做宣傳]fb/ig叫人唔好share唔好俾嬲/留言藍絲social media

仲有

要引用建保皇狗藍絲啲嘢都一定係cap圖，同埋share前，第一行一定叫人唔好入去俾嬲/恥笑，唔好留言，以免增加其曝光。

1

2

推

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

Ok

推

連做正經嘢都冇人推冇人理？